大量連登仔拘禁 稱南京大屠殺殺太少 上海男拘留5天

中國上海一名35歲的孟姓男子，周四（22日）上午，在一個有400多名成員的微信群組中，聲稱「南京殺三十萬（人）太少」、「侮辱了怎麼樣」、「殺少了」、「才三十萬而已」等。當地公安接獲網友報案後，周五依尋釁滋事罪，把孟男行政拘留5天。
警方表示，周四上午約9時半，孟男在微信群組中，與群內網友發生言語衝突。當網友質疑他侮辱南京大屠殺死者時，孟男繼續說：「侮辱了怎麼樣」、「殺少了」、「才三十萬而已」。同日下午約5時30分，有人便向上海市公安局楊浦分局報案稱：「有人在微信群中謾罵、污蔑南京大屠殺遇難者」，員警認為，「民族尊嚴不容踐踏」，於是把孟拘捕。
警方指，孟男為了「洩憤」，「罔顧民族感情，通過互聯網群組（網路群組）肆意侮辱、謾罵死難同胞，傷害了人民群眾的愛國情感，造成不良的社會影響」。周五以尋釁滋事罪，行政拘留孟男5天。員警又說，孟男已對自己的行為表示反省、悔過。

應該仲有幾年可享受言論自由